中國人生咗個仔叫咩名？

係芝娃娃

唔錯